其實今年year4嘅人好幸福

有得喺grad之前玩到cyberpunk2077

你諗下好啦

仲有5日

仲有5日 delay

分分鍾又delay

impossible

bu ke lun

possible

洗唔洗2077先玩到2077